女子鴨脷洲單位內遭強暴 警通緝涉案男子

【星島日報報道】昨晚9時左右，一名29歲女子報稱在鴨脷洲徑一個單位內，遭一名37歲男子強暴，案發後男子隨即離開現場。女事主安全脫身後，自行到醫院求醫及報警。

警方經初步調查後，將案件列作強姦，交由西區警區刑事調查隊跟進，並通緝涉案男子。

呢單野想點

不安

究竟單案做乜野

單位 內 強暴？

斯

萊

唔會又係休班警掛

知得咁清楚37歲肯定係熟人黎
拜年拜上床

資

南亞人定休班警

是

糾

原來WECHAT識女

唔知點解我第一樣嘢諗到係休班警

雞

車

斷